（正視聽）武漢肺炎只係廢老藍絲病，唔封咪由9佢囉

綜合頭17宗死亡個案的資料，共13男、4女；個案年齡介乎48至89歲，當中8人為80歲或以上；有9人為長期病患，例如高血壓、糖尿病等；有10個患者出現咳嗽、11個患者曾發燒。

應該要集中同藍絲宣揚一下唔封關睇下邊個死先

有啲醫好嘅個肺都花晒㗎

話唔定冇報個d全報係後生死

後生起碼唔洗死，廢老中左直接gg，今次要藍絲覺醒

武漢肺炎好似係呃你嘅免疫系統去攻擊你嘅肺細胞
同sars一樣
似乎係越後生免疫系統越好越死喎

理論上係咁，但實際數字又唔係咁反映，d數據

睇下啲武漢肺炎死亡個案
你會有新既見解

幾時都係有長期病患易啲死

小朋友唔計?

好多病都驚肺炎埋單（普通嗰隻肺炎）

個計劃幾好，不過計算就係要建基於可信性高的事物之上。
講緊頭17宗者，之後的死亡數字肯定已過千，其他死者呢？

但係後生頂得住

好似唔知邊個國家有個懷疑個案係小朋友

大陸已經有2個初生嬰兒中左，唔該update返自己D資訊

點計後生體力抵抗力醫學常識都好過廢中廢老n倍
一齊受感染後生一定唔係死先
廢中廢老仲要多病痛
所以我從來未驚過大爆發

問題係大陸數據信唔過

唔好儍，果堆廢老唔中過幾年都死，就算十個佢哋一個手足咁嘅比例都嫌多。

花晒=發炎
醫好但仍然花晒 即係點?

以後運動能力大減

初生baby抵抗力一向都係差啲
佢地都係要靠食母乳同自己成長病下好下咁得到唔同病既抵抗力
但一黎就咁勁baby好難贏

利申9up

銀髮族都係手足

沙士數據

林鄭唔封關，我已經準備用生命值硬接換香港民主，願榮光歸香港！

咁係因為後生戈班唔會去鄰國咋！！